釋智慧個死禿驢死咗

今日終於有野笑下

落陰曹地府 勾俐筋 定 落油鍋

寶蓮禪寺 Po Lin Monastery
28 mins ·
香港佛教聯合會榮譽會長
寶蓮禪寺董事會主席智慧老和尚捨報示寂

香港佛教聯合會榮譽會長、第六十一至六十三屆董事會會長、寶蓮禪寺董事會主席、寶蓮禪寺第七代住持、世界佛教僧伽會副會長，智慧長老於公元二零一九年七月十三日(歲次己亥年六月十一日)下午九時三十分住世緣盡，安詳捨報，世壽八十六歲。長老示現無常，誠佛門之悲，教界之痛。祈願長老慈悲宏願，慈航倒駕，乘願再來，廣度眾生。

摟撚著筆不義之財下世輪迴做狗，之後喺桂林狗肉節俾支那人扑嚟食啦冚家剷

唔search返都唔知原來佢以前有諗過考黑察， 最後fail咗先走返入去寶蓮寺做禿驢。

黑警

衲dee點睇

呢條佛奸影衰晒佛教

召喚成功

佢都係判入阿鼻地獄，永不超生

寶蓮寺和尚出入都坐豪華房車，同大粒佬好老友，應該係下面等緊啲朋友落去陪佢

係人都識自慰, 洗撚隻禿驢咩

班和尚唔係宣傳六道輪迴架咩
早d 死脫離輪迴好似佛陀咁唔好咩
點解話悲痛

釋智慧是定慧寺董事，2名懷疑與釋智定假結婚的出家人均與寶蓮寺有關，其中一人獲寶蓮寺賜法號「釋智強」，另一人更在寶蓮寺任要職。踢爆事件的翁靜晶曾與寶蓮寺住持釋智慧法師對質，他指對事件毫不知情，但反問翁：「你係咪信佛先？信佛就唔好搞咁多嘢啦！」

趁地淋啦

長輩佛教中人講
寶蓮寺以前係茅屋一間
個砵剩返三個幾(真事)
之後呢班生意人接手
大佛又有中央找數
成今日十億王國

衲dee 不如你去做主持